鄭錦滿（四眼哥哥）被控暴動

理大一役，飯民去晒邊？
做拉拉隊？加油加油

波亞

下，熱狗係忠誠反對派都告?
叫虫泰哥做野啦

四眼被人告了暴動你永遠搞分化

志哥

鬥完黃味